如果100萬遊行對政府冇用，唔犯法既不合作運動有冇得諗？

政改嗰次公民袋咪話全面不合作囉、不佢老母！ 跟住班仆街咪又投返楊onQ

反而做呢啲 好過衝啦

㩒錢呀

完全同意， 冇地鐵已經可以玩到政府
重要係玩完再玩

重唔洗好多人已經做到

其實呢條路有得諗，主張和理非嘅人可以試下，冇壞

大家依加不坊輕鬆下

睇下電影

最近有套舊電影推薦比大家

影評:

癱瘓全港好唔過包圍？
你係特首擔心邊樣多d?
唔好忘記之前打風癱一陣已經全港嘈到死

其實都要幾多人，每條線都要幾萬人

我覺得 why not both

但都只係影響搭地鐵既人，改搭巴士小巴的士，大把選擇

當多數人選擇搭巴士私家車，馬路都會塞

香港人就最鍾意返工，平日叫唔郁佢地
但係呢個禮拜六日，趁仲有團火
燒下佢啦

只要啲議員入到去開會就過硬
777理撚理出面搞咩咩
只要條例過左搞咩都冇用啦

特首閘都唔識入 佢會擔心？

你咁講 不如齊齊排隊 入表攞綜援

政府也是地鐡股東

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

push

推

基本過欄技巧

啲車成日hi花少少就企定定唔郁阻撚住晒

得民心者得天下， 有一百萬人，令交通癱瘓，就會有200萬人出嚟撐政府。 最好 幾百萬人出嚟表明，如果通過，永久黑名單親共議員， 等佢哋倒戈相向 上次廿三條都係咁樣。

今時今日，反政府等同犯法
分別只係風險有大小

一定有
各有各做 加油